一週年 抗爭歌「隊友」 幫手入嚟推爆佢 得4000幾view

覺得唔會輸比自游同埋和你飛

推

推啊屌

聽到好掛住你哋 隊友

高質 推

push

一週年抗爭歌「隊友」得4000幾view 入嚟幫手推下？ 聽到好掛住你哋隊友

推新呢個嗰個太夜開

唱腔有啲詩歌feel
好歌一推

Pushhhhh

p

支持 不過我自己麻麻而首

好聽

Push